有冇人同我一樣輸返晒贏果d出去

呢兩日係咁滅世棍 仲要倒輸返 唔知仲S唔sh好

Niu股東

求圍爐

Me,贏就贏小小，輸就輸多多

之前做淡輸左50%

有人被滅世就係入市訊號

QQQ 52周新高wor....乜而家有人輸錢既咩

都無贏過
一直輸本金

輸緊..昨晚無左成千美金..

時間框架跳高跳低, 本質都差唔多, 好似俄羅斯公仔咁
回調可以好深, 所以啱位就要走咁d, 唔好比盈利嘔太多出黎
如果趨勢夠強, 回調再入返

拎返今朝韓指做例子

第1筆係第1波潛在升勢既小回調突破 long
呢筆係破左歷史高位, 所以無歷史高位做參考清貨,
呢d可以用投射 (projection) 黎預估盡頭, 見右圖, 等距投射

第2筆係 第2波升勢 (升勢確定) 既 2腳深度回調,
@ 3重底 @ 移動平均, 呢筆有歷史價位做參考, 可以 4 重方法走
1) 對上一個波高
2) 趨勢通道線
3) 投射
4) 對上兩個波高